# acme

Собрать контейнеры - yarn docker-build
Запустить контейнеры - yarn docker-start
Остановить все - yarn docker-stop

Если правильно понял задачу, то под инстансами понималось не запуск двух одинаковых контейнеров, а запуск двух приложений в одной области.